{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-28",
        "domain": "숙박",
        "title": "Dune45호텔"
    },
    "text": "Dune45ホテル (Dune45호텔)\\n\n京畿道水原市八達区勧光路175番キル31-4\\n\n「DUNE 45」は仁渓洞にある3つ星のモーテルです。正門の1階に駐車場があるが、狭く1室につき1台しか駐車できない。ロビーフロント前にはコーヒーやパン、飲み物や水、電子レンジを備えたセルフバーがあります。客室内は清潔感のあるインテリアに高級マトリックスを使用し、空気清浄機が完備されている。全客室にPCが設置されており、NETFLIXのコンテンツを無料で見ることができる。FAXやコピー、プリンターが利用でき、フロントでコンタクト洗浄液を無料で支給してくれる。ペット同伴の場合は入室が制限され、レートチェックインする場合は事前に連絡が必要です。水原市庁駅が近くにあり、公共交通機関で利用することができます。\n※基準人数を超えた場合、1人当たり1万ウォンの追加料金がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "Dune45ホテルはどこにありますか？",
            "answer": "Dune45ホテルは京畿道水原市八達区勧光路175番キル31-4にあります。"
        },
        {
            "question": "Dune45ホテルは何つ星のモーテルですか？",
            "answer": "Dune45ホテルは3つ星のモーテルです。"
        },
        {
            "question": "Dune45ホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "Dune45ホテルの駐車場は正門の1階にあります。"
        },
        {
            "question": "Dune45ホテルの駐車場は何台まで停めることができますか？",
            "answer": "Dune45ホテルの駐車場は1室につき1台しか停めることができません。"
        },
        {
            "question": "Dune45ホテルのロビーフロントには何がありますか？",
            "answer": "Dune45ホテルのロビーフロントにはコーヒーやパン、飲み物や水、電子レンジを備えたセルフバーがあります。"
        },
        {
            "question": "Dune45ホテルの客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "Dune45ホテルの客室内は清潔感のあるインテリアに高級マトリックスを使用し、空気清浄機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "Dune45ホテルの客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "Dune45ホテルの全客室にはPCが設置されており、NETFLIXのコンテンツを無料で見ることができます。"
        },
        {
            "question": "Dune45ホテルで利用できるオフィス機器は何ですか？",
            "answer": "Dune45ホテルで利用できるオフィス機器はFAXやコピー、プリンターです。"
        },
        {
            "question": "Dune45ホテルで無料で支給してくれるものは何ですか？",
            "answer": "Dune45ホテルではフロントでコンタクト洗浄液を無料で支給してくれます。"
        },
        {
            "question": "Dune45ホテルではペットと一緒に宿泊することができますか？",
            "answer": "Dune45ホテルではペット同伴の場合は入室が制限されます。レートチェックインする場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "Dune45ホテルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "Dune45ホテルの最寄りの駅は水原市庁駅です。"
        },
        {
            "question": "Dune45ホテルの基準人数を超えた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "Dune45ホテルの基準人数を超えた場合、1人当たり1万ウォンの追加料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 580
    }
}